小學雞真係當強國人豬咁管理.....

政治要管
講野要管
外出要管
打機要管
而家連食野都要管 食幾多都要佢話事
家畜咁撚樣

其實佢玩sim city算啦

其實佢玩緊

未見過一個獨裁者癲到咁撚樣

無真實咁喎
有得屌女你都唔打飛機啦

因為佢冇自信，知個個也想反對佢

食野要管係貧困國家就常見事黎...
等於乾旱時制水

其實而家全球糧食危機 係武肺下 發達國家黎緊都唔一定冇野

真人版好玩d
逼香港含撚，再輸出病毒
收買世衛，同D第三世界國家圍爐

又一隻5毛狗

冇人反

社會信用分+1

？

建議佢申請送中

連登係咁旭啲就毛

扑野都要管啦 睇下D黃業成日俾中共搞

請問有咩講錯

佢玩到自己唔夠糧要配給 你又笑佢蠢 呢下交個爛局比你你會點安排啦

政治, 講野, 外出,打機呢啲就違反人權
但民主國家去到戰亂天災時 食水糧食要管反而好常見 點解要送我中

都要有班人形豬肯同佢一齊玩先成事

你有無了解過佢地點樣管？ 睇野咁撚表面
建議你返去仔細查下支那而家點玩
同埋呢樣野合唔合理
同一件事 唔同人 唔同組織 唔同國家
執行起上黎完全唔係同一回事
唔想再回你 你可以收陣皮

你好on9

Whataboutism

On9仔 term又唔識用
唔想再回你 你可以收陣皮

一隻有齊simcity, the sims, empire earth 同plague inc
好玩好多

一早應該要咁管嚴啲啦

好多人憎大陸喱先反共

放大陸喱出去搞到中國人個朵臭晒

支那無錢買糧食叫人食小d好正精
加上提倡唔好浪費食物都係好事

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

因為而家先有咁嘅科技做到全面監控啫

幾十年來，真係咪聽過發達國家會有糧食危機
邊個科學家研究發現？

佢地話飲食好自由ga, 點解而家食幾多都要管

籠的傳人

夢幻合集

要有中國人嘅奴性配合
先出到千古一帝

樓主pin this

我覺得糧食配給制同而家中國行緊呢種政策係兩樣野黎，而家請人喺餐廳監督啲人食飯有冇食剩食曬，連食相都管，何來人權？

笑什麼，將來你也是強國豬一部分

動物莊園

党無咩錢, 人工由五毛減至毛
$0.1已轉賬

時事台唔好咁認真,師兄

自己當啲農民係狗咁，手下又貪埋啲補貼
為左收農地又亂尻咁黎。邊個仲同你種菜

淫蟲 ： 中囯人是要管的

就係喺game滿足唔到 所以要現實玩

呢句幾好笑

Cctai屈毛狗真係

有咁嘅獨裁慾望唔難
人嘅本性
咁多豬肯咁樣被管而唔反抗果下難得
千年一遇

佢講野成個on9仔咁，成日用埋d terms都係唔知做乜鳩，乜撚野”關鍵核心技術攻堅”, “堅決鬥贏水災”, “決勝全面建成小康社會”
咁嘅濕鳩都做到國家元首

其實自己抵死呀
一個糧食生產國要咁樣去節省資源

我睇左好多篇都係店家自己提出 未見到係地區性 市級省級
係有嘅你分享比我睇 我知嘅係官方又出埋啲空泛指示 幾多個幾多個目標果種 最後係啲店家擦鞋出啲on9規則

要話配給的確唔係配給 甚至乜管治乜政策都唔係 變左各省各市下到各商家根據自己理解有唔同演繹 混亂式擾民

中華人民幼兒園

做大既果班只係識玩石頭
下面細果班咪弱智咁囉

係成個中共都係咁,乜撚野同美國打杖死10億人換美國3億人都仲有4億

咩打核戰中國人就已經做好犧牲西安以東所有城市的準備

根本就當支那豬唔係人看待,只係一堆數字

用現金都實名制

堂堂全球第二大經濟體
由2020全民小康搞到糧食危機
要將個標準降到同貧困國家一樣
都仲可以大言不慚話好正常
然後你仲話佢太認真...

除左講聲你地加油之外
我都唔知可以講咩了

射精管理

養豬
豬農都唔會限住啲豬食幾多啦

我係覺得有糧食危機時要糧食管制係好正常架
但冇講過全面小康變成全面小餐好正常

你都可以加油 認真小小閱讀理解

你以為支那豬浪得虛名?

咁唔夠咪要管

獨裁下監控只會有增無減
問題係佢做得太多限制
獨裁下可以用娛樂去麻醉人民，偏偏佢就限制人娛樂，睇d人幾時會痴線

人哋大大一早已經講過不忘初心
大家返去大鑊飯年代所有物資都要配給
美金黃金都要收埋喺床下底

最大問題係 佢管到
支那人又當佢神咁拜先好野

但係有人講糧食供應問題又犯造謠生事
尋釁滋事

垃圾國家

佢連外面啲人都想咁管

去廁所都會管
中國人就係要管

中國人話好wo

呢個係即刻短期有效措施
其他大方向應該係經濟補貼懲罰之類 鼓勵生產 打擊囤貨 惡性市場行為

然後大動作就係閣置一啲project一帶一路果啲倒錢野拎黎好似搶口罩咁買糧食 調整稅收財政計劃果啲收購外國糧食掛

跟住樓豬會叫你五毛

好快到港豬

你話我地中國係貧窮？痴咗線呀

唔係好識同你呢啲親中人士講邏輯😅😅

食飯都要管
真係人類歷史第一人

佢最多親中姐，唔係五毛

你似啲藍絲中年呀叔呀嬸多啲喎
唔識用連登搞到用呢啲emoji呀？

佢地既重點就係總之就好正常嘛
我同意架 中國有咩唔正常

我親美架hi😭😭

配給你咪派糧食卷囉會唔會係咁玩

你認同配給又被人標五毛架

因為佢地實際唔係行緊咩政策 呢個充其量係個要節食嘅concept 佢地就登左出黎比下面啲人自己發揮

你話偉大祖蟈貧窮
我代習包子操你媽b

仲癲撚到搞香港
本來唔搞香港
新疆問題外國隻眼開隻眼閉
依家搞到全世界都反支那

你講咁撚多野 一啲例子 數據 實證又冇 叫人自己查又叫人收陣皮
都幾撚搞笑

又block多個屈毛黨 咁辛苦拎哂啲舊ac出黎用

睇多幾個古代亡國昏君, 就知其實係有共通點, 然後就知一切都理所當然
千幾年以黎都係跟住個劇情走, 民族既劣根性係冇可能改到

叫雞都要管
死人冧樓都要管

中國係蜂巢型國家

要管理人口 遲吓連屌閪都管埋

最撚癲嘅係人民都接受

狗類族群 差吾多啦

試下管埋性慾
要俾領導屌過先可以拎身份証

咁你都要下面啲人都好似AI咁on9先得
一句話要節衣縮食，下面班痴線佬就鬥做得多
一個話自己雞屎忽都食，一個就話我連隔離食剩既洋蔥都食埋，鬥肉酸

西環真正嘅契仔契女係呢班人 同我認住佢哋

唔夠食 要治本就要咁做

依家知道成龍說錯了嗎？是大哥哦！

反烏托邦

邊好玩？
sim city嘅人唔識痛苦唔識傷心又唔可以做奴隸養返自己

咁樣管理一個國家 啲人民愈黎愈愚民化 點樣強大
不如唔好俾啲人民生仔 拎哂啲錢去做人工智能生產機械人算啦

好快打J都要領“不反對通知書”

香港嚟緊都會

巨嬰寶寶
屎煎片

五毛好興講lee句
水浸又話年年有
爆炸又話成日見
死人又唔奇怪

他是進口國

雜種自己都食到肚滿腸肥，肥到成隻維尼熊咁，又有何公信力叫人民食少啲呢？

係 唔好俾佢呃
入幾撚多豆 粟米

你點睇到有全球糧食危機呀

食野要管係中國貧困國家就常見事黎...
等於乾旱時制水

其實而家全球糧食危機 係武肺下 五眼發達國家黎緊都唔一定冇野

你個回覆真係好低質

繼續加速好

都可以係我誇張左嘅
當我悲觀撚 我係覺得武肺冇得人為搞掂 頂多係特效藥 疫苗唔會有有效及時嘅出到黎

糧食出口國就基本上由發展中國家擔當 發展中國家根本冇本錢搞掂武肺 佢地受疫情打擊 出口糧只會越黎越危 發達國家有錢都冇貨買

你係咪話中國係貧困國家

竟然貶低祖國，明明中國係強國

犯國安法，報警拉你

唔好打稻草人啦
根本你認同嘅唔係配給而係監控
所以上面啲人先屌你

你鍾意啦讀心撚
被你地帶到風係啲人衰on9姐
選舉主任都要揾番人地舊時啲post同tweet 你地仲高手

5毛最鐘意話民主國家都會係咁

中國人： 無問題

小學生: 金仔你用STEAM打機? 我現實打呀

武肺邊到影響全球糧食呀你隻菌識食糧？

武肺點影響到啲人失業呀 你隻菌識食左間公司？

屌你你真係冇腦架喎
番去讀多啲書啦

咁你咪拎野出黎prove 岩囉？讀到大學都唔識？美國人都饑荒挨餓了？

拎撚左啦
又盲又弱智

你個世界得美國？ 一數就數個最有錢嘅國家 on9真係唔係扮架喎

肺炎停止係商業活動多
農業運輸業係無受大影響
有無政府叫你唔好種野耕地？

係到幫中共解釋佢嘅惡行冇問題
你唔係5毛係咩？

拎撚左就覆係到喇我係你老母咩，就街瀨屎我要幫你執？

美國人都饑荒挨餓了？新聞黎架弱智就睇多啲新聞喇

糧食危機關有咩事？你食銀紙既？糧食危機就有錢都買唔到食物，中學通識都有教喇

唔好開口埋口都弱智on9大學生就要似返個大學生，成隻狗咁亂吠你老豆老母真係慘

個白包房間唔明架喇
呢到成班社會棟樑係到，開口埋口就話你on9弱智架喇

你黎r水吹咪自己揾 我揾完比一個又要揾比你？ 已經post過出黎仲要人喂落口 伸手黨真係好撚惡 咁都係柯屎比你執 goodest logic

5頁都唔撚得閒追就咪哂時間啦 寸寸貢
連武肺嘅間接影響都唔知

被人屌兩下讀多啲書就起哂鋼咁 寸我隻菌食銀紙在先
我低學歷小學雞黎姐

對唔知嘅野否定得咁快 大乜q學生 睇黎係人生最大成就 繼續自大做伸手黨 叫你呀媽餵你啦巨嬰

我呢個小學生都係#118同你呢位大學生講過一樣嘅野
同隻狗都有啲一樣見解 吠多兩聲黎聽下先

運輸物流業邊係冇受影響

係冇叫 不過啲人病左死左仲點耕 農民啲衛生意識 佢地所在嘅發展中國家嘅衛生應對

依加邊個似吠多啲呀，睇過
成段野0 point一味叫人弱智仔係叻叻既我寸你兩句就成段粗口隊埋黎，唔講以為你毅進仔黎

做咩依加話自己小學生呀？唔夠講就變返小學生嗱？R咩水吹笑撚左，你入呢個post留言唔係r水吹？定post主交左學費要你教呀？

你叫我prove
我一早share左我睇過嘅新聞 你係要人餵唔肯睇完推進討論 而家就話我冇point

係呀 你知呢個post係post主開架？咁點解我要就你重頭post一次我講過你嘅野？

我嘅論點？其中咪就係武肺影響到糧食囉 然後再有link

你唔係覺得自己好有point呀嘛？ 你就只係表達左”武肺唔會影響糧食⋯⋯“。
開口埋口就大學生

我點解而家要講我係小學生？ 因為你上個reply aussme左我係大學生囉

大家都r水點解你覺得我老鳳要揾番我早幾頁貼過嘅野比你 港女格

你唔睇一味口臭冇point 我自然都冇point比你啦 高分低能嘅大學生

咁點解啲店家要係咁擦鞋？
就係上面俾壓力囉
中共過咗咁耐，雖然有錢咗但佢個本質從老毛時期開始一直冇變過

蝈寶唔應該係熊貓，其實係十四億隻退化新物種…

蚑豬！！！

冇錯由上而下

事實管理層面而言係仲衰 當時有人民公社個藍圖 至少係有計劃 雖然個計劃係帶領左去失敗

而家呢種管糧食嘅方式係任下面自由發揮

阻人扑野BBQ

浪費體力要食多啲嘢

佢似報仇多過治國。
支那人的確要管，但管到呢個地步，直頭當啲支那人豬狗咁。

apple 當 user 豬咁管

全球死亡人數都未過100萬 係咪個100萬全部農民？
仲要肺炎死 多數老人

支那嘅愚民政策真係行之有效
明明遇到咁多唔合理嘅事 都冇人出嚟反抗

你當佢DNA流架？？？

根本就係畜牲 當乜鳩

就黎疴屎都要管

你再揾啲documentary 睇下啲訪問點講
武肺影響唔係單睇感染人數死亡人數架 你自己都識即刻舉話商業活動受唔受影響 都唔係死亡人數反映出黎架 農業具體係點有興趣咪search下呢啲關鍵字

又咁講
被佢管個班人掛住番工
比人當豬又點

重要唔洗錢倒貼 電競平

原本想做1984
點知變咗動物農莊

限廁所水

生育管理, 一孩政策, 早就做過啦

中國人係抵死

二孩政策
糧荒要回歸基本步

同之前中共最窮個段時間一樣
個陣又係冇野食到出左條例話唔比浪費食物
食淨一粒飯或者跌咗一粒飯 罰$0.5 但係個陣講緊係$30一個月
所以佢整得呢條例都會大約知佢地國內糧食可能開始短缺

$30人工一個月

係蚑稱！！！

係蚑種！！！

仲想管埋網絡

管埋外國先恐怖

好撚多Mod
會唔會Hang機

重點係啲人陪佢癲

hard mode

岩呀，professor 叫你揾資料，你就叫返人上網search喇弱智仔，on9仔

你冇必要既，你只需要柒左就縮返老母個西到就得喇

你睇唔到我個point係因為你廢中文拎F唔係我冇point，我叫你大學生係因為你叫我讀多啲書，你讀咁多唔會連大學都未上過掛？大學生你中意既我叫你弱能生都得架一句稱呼好閑姐，唔似你一黎就叫人弱智仔喎我好有禮貌架喎，我口臭定你口臭，我有point定你有point心照喇

你想鬥爛口既我都冇所謂架弱能生

你真係好撚大牌 仲自比係我Professor 真係傻撚左左喎
簡單按個追故模式啦撚樣
唔撚再覆你啦番去打飛機啦 人人都係你學生奉旨交資料比你過目
堆野就#116 係你第一次#126覆我前一頁
咁撚懶咪上討論區 讀埋phd 做professor等人交野啦

哎喲，嬲嬲豬呀？你又知我唔係PhD ？同人講野比啲禮貌係基本黎架大學生唔係下下屌完人就你贏架，copy and paste 都唔撚識學咩人叫人讀多啲書呀？去庇護工場執筷子啦

唔係呀我識架你吠多兩聲我就copy比你啦

頭先大學生 咁快又升格phd 咁鍾意係網上求虛榮

都話我唔係大學生囉你真係好痴線 我係小學生咋

明明可以大力發展黃業
中國人做雞有咁多方法
呢隻柒頭習近平Ban 鳩晒

女支！！！

漏咗生仔

我幾時有話我係大學生呀文盲，我一路都叫你做大學生喎，係你唔中意，想我叫你做小學生咋喎

如果真係唔夠糧，個個食少d分勻d好分唔勻餓死人

奇怪在班人仲好喜歡被M

煩膠

終於睇到自己柒左嗱？
又話唔覆我既？又聽我係到吠究竟邊個係到吠呀，大學生哥哥？

報唔到GDP呀

你玩sim city啲game character可以幫你含撚？

唔係點叫「共產黨」？

似

圈養

繼續喇喂，唔係好多野講架咩
我好中意同大學生瘋狂辯論架喎

Nazism is Nazism. Free world is free world. Two worlds.

唔洗吠喇乖請你食骨頭呀

<—你照下鏡就知邊個黎

你望住部手機mon反射到隻狗樣呢所以下意識成隻狗咁？笑死，小學生嗌交咩？你照鏡睇下，你樣衰啲

keep going

On9仔

點呀大學生

聽到哭𠹌左

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

仲有得射火箭同玩間諜

佢其實一直以毛為偶像

佢今次要全國節食，同當年毛發動全國打麻雀一樣思路

鬥糧產
鬥節食
唔知今次會死幾多人

其實你覺得大陸人會理佢咩